買電視機換電視機集中討論區 (16) 有問題睇咗#1先

小弟乃新手 如有錯漏請求賜正

因忙碌, 個置頂冇大改動。今次有啲嘢想係度補充返。方便啲冇追開post嘅巴打睇返, 而且我地又唔使重複會答
1. 所有型號不能盡錄, 例如好多。如果睇完下面嘅spec簡介, 都認為唔夠, 又或者唔明白某啲字眼（例如 DV, local dimming），可上Rtings睇睇(下面有link)，如有需要比較，可以睇埋佢個’Side-by-Side Comparison’。如果有啲牌子(9e.g. P記) rtings係冇嘅，可上youtube睇評測(e.g. HDTV test)/ google下
2. 2019機海中，sony at least要買x8500g，x8500g以下嘅機，性能較差，對比其他牌子性價比唔高。另外，有啲機係孤兒仔（冇os upgrade）
3. ***機: 49吋或以下都係閹割機，閹割panel->50hz
4. 40吋差唔多零選擇, 40gx700係ok

可參考嘅網站:

HDR10 vs HDR10+ vs DV:

Local dimming on TVs Direct-lit, edge-lit, full-array :

Side-by-Side Comparison:
Google serach : ’ xx型號 vs xx 型號’ , 如果Rtings有, 第一個結果就係

2019機:
43” 4K (入門級）
Sony 43x8500G: 100hz ips edge led 背光 冇local dimming
孤兒仔（冇os upgrade）

P記43gx800h : 50hz ips edge led背光 有local dimming, Dolby Vsion(DV), hdr10+
P記43gx600h : 50hz ips edge led背光 冇 local dimming

***ru7080/7100: 50hz va 冇local dimming 有hdr10+

49“ 4K(入門）
Sony 49 x8500G: 100hz ips edge led 背光 冇local dimming
孤兒仔（冇os upgrade）

*** ru7100:同43”一樣

P記gx800h : 同43“一樣

49”（中高階）
Sony 49x9000G va 有local dimming full array DV
孤兒仔（冇os upgrade）兼舊機，其實係x9000f嚟

P記gx880 ips edge led有 local dimming DV

55” 或以上（中/高階）LCD:
Sony X8500G同43“/49”分別係多咗DV同 Dolby Atom, 非孤兒仔, 有airplay2
Sony x9500G ：升級版9000G 有晒佢所有feature 處理器再提升 ,有earc

P記gx880 ：同49”一樣
***55q70R: 100hz va 表現同x9500G相若 ,冇DV，但有HDR10+
***55q80R: 100hz va q70R升級版 ,冇DV，但有HDR10+

65”或以上 (高階）LCD:
***Q90R Q80R升級版，可以媲美OLED嘅LCD

55” 或以上 oled:
目前所有oled tv 都係用lg 100 hz oled panel，分別係用左咩技術去改良同埋比左咩配套

Sony A9F/A9G:有dv有earc, 有airplay2 ，有hdr dynamic tone mapping,color volume比其它oled稍微好,但係亮度稍低

Sony A8G : 有dv，但只有2個port 可以full bandwidth hdmi 2.0
孤兒仔（冇os upgrade）兼舊機，其實就係2018嘅A8f同2017嘅A1

P記GZ2000:有dv同hdr10＋,有hdr dynamic tone mapping,custom pro panel,亮度會比其它oled高
P記GZ1500: 配套同功能上同GZ2000差唔多，差別在於個音響step down
P記GZ1000：配套同功能上同GZ1500差唔多，只係影像處理器同音響再step down

LG E9/C9:有dv有earc,有airplay 2,4個port 都係hdmi 2.1,有g sync update,有dynamic tone mapping

LG B9:配套同功能上同c9大致相同，只係影像處理器step down

2020機(待續):
部分已有Rtings評測, 可以望望

咁巴打有咩好推介？
筆直$3000-$4000

覆番上個post, 我上個禮拜係sogo avxxxx入左部55" x9500h, 佢會分單幫你look, 第一張單碌完有sogo coupon 即用落第二張張單, 之黎第二張單再送sogo coupon. 另外重有welcome coupon. 埋單用sogo card 有95 折. 我計晒全部coupon就剩俾13k. 我唔知sogo d 優優重有冇, 自己打去問下好啲.

3000-4000
除咗水我諗都無咩好揀
或者Samsung TU8000 43寸 有AirPlay又有Netflix

8500H 49' 無投訴 星期日買星期二收到

誠哥到買8990-100再恆生卡-280 再送500

我覺得都抵玩

想問下巴打A9s同X95H 49吋你哋會揀邊部？
最主要擔心A9s用耐左會有burn in

多謝爸打，希望快d 有埋2020.

撞手神 上網睇有啲無 有啲兩年就Burn-in

覆番上個post

4-6k 筆直買43-50吋電視 有airplay

應該首選水貨55吋 Q60R $4500

個人幾千蚊野唔太care 水/行貨，反正行貨壞左請兩日假一換一裝都時間成本

如果行舖見到sony 有野送/優惠 先再考慮

謝謝樓主指引

如果擺到55就緊係55啦
記得買多個數字鍵遙控改香港Region先有AirPlay
*搵部有紅外線嘅電話都得

或者睇下水貨舖會唔會幫你搞埋

參考價就係$3300-3600人仔
自己格下價

見到淘寶$3600 hkd左右
有相熟集運打埋木箱200蚊攪掂直送黎海之戀
不過係個紅外線電話kick d
識就識攪，係冇個紅外線電話

咁還掂都係
買埋Engineer Remote或者數字鍵遙控啦

數字鍵求其一個都得

Engineer就呢個

其實舊屋都係samsung 電視
有冇話其實都得
定係年份/型號唔岩所以用唔到

影嚟睇吓
多數smart tv遙控就通用

咁應該唔夠smart
部samsung成十年，成日想佢壞，換部靚d
等到我搬都未壞

可能都通
好似無點樣換過

水貨店包送貨又有14日包換包3死點換
比5/600蚊佢賺下唔過分
但冒險動手既窮撚基因又植根左係體內
等我聽日再打下電話問下d 水貨店包唔包轉區果d 先再決定

anyway, thanks 巴打

samsung la37c550
感覺佢唔夠smart了

你影嗰remote睇下

留意有無左右各一塊呢條膠條

唔肯定Low end機有無Mon貼 Q80R就有嘅

Factory mode有得睇Panel通電時間
不過factory reset之後會洗走

一早TG咗你啦

我見條link 教就要記低埋d setting

BN59-01014A
下面有呢行字

呢個得 我就係用緊呢個

癲，睇黎連個天都要我淘番黎

早幾個月買過2300 蚊amazon acer notebook 比美$5000 蚊機都已經覺得癲

LM

見q70r 水貨機賣5千幾，係咪算幾低玩？？

Q70R可以當係Q80T 兩部無限接近

不過無保養，有dd驚

平咁多就自然要承受風險㗎啦

Sony 49吋X9000e唔小心整爆Mon，請教吓整番佢定買過部好?巳過保養，雖然都係唔包 或者有無介紹維修電視舖頭，無budget $買新機了

請假下各位巴打，小弟想買三叔Q80R Soundbar,有啲接駁上嘅問題想請教，佢有兩個HDMI in,一個HDMI out ，一個光纖，如果我要接駁遊戲機，碟機，請問係咪將HDMI in線接駁遊戲機同碟機,再由HDMI out駁返入電視機，另外就再駁光纖由電視機去返Soundbar?請問係咪噤樣就出到哂所Dolby Atmos，包括電視機播Netflix既Dolby Atmos去Soundbar?🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Ps: 電視都係三叔Q95T

請教下各位巴打，小弟想買三叔Q80R Soundbar,有啲接駁上嘅問題想請教，佢有兩個HDMI in,一個HDMI out ，一個光纖，如果我要接駁遊戲機，碟機，請問係咪將HDMI in線接駁遊戲機同碟機,再由HDMI out駁返入電視機，另外就再駁光纖由電視機去返Soundbar?請問係咪噤樣就出到哂所Dolby Atmos，包括電視機播Netflix既Dolby Atmos去Soundbar?🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Ps: 電視都係三叔Q95T
0
0

有冇巴打去avoutlet 買電視

見到佢同大行 差成千五蚊

有冇咩特別問題架？

多謝巴打分享，我根據你個方法都係嗰度買咗
Sogo 個event就完，有興趣嘅巴打好快手去買！
（而家諗緊點樣用個千一蚊禮券，諗緊半價出讓睇吓有冇人要）

佢送個1100 蚊sogo coupon原來有condition, 我今朝反轉睇先知.....無啦啦搵唔到6 千幾蚊野黎買

買其他機都可以有哩個優惠？
幾時完？

可惜我冇SOGO卡 （我用hsbc signature咋）
埋單價貴你9舊水

21/7完，詳情自己睇條拎

sony 55x7000g想問好唔好，見到made in japan都係賣5千幾

見咁多人講三星q60r/q70r水貨
想買55"電視
想問佢地對比Pan記55GX740H, 邊部好啲?

條coupon唔可以叫佢分單即用埋？

LG 55吋BX 諗唔諗得過？

塊mon 都at least above 3000

佢會碌9000 (第一張單) 幫你攞1500 coupon, 用黎扣淨番個餘數 (第二張單)

水貨真係擔博擔，要比6k個風險睇你覺得值唔值，一壞你都唔使諗。換過部。

我主要想知佢地規格個分別
即係例如Q60R會唔會畫質上好過GX740H
如果會嘅, 咁可能都搏得過?

想問55吋掛牆應該離地幾多

會建議上埋CX
唔係差太遠但影像增強高出1個LV

你坐好之後,你對眼對正電視正中間,或者擺低小小

Q80R同Q60R都搵到

Q80R

Q60R

如果新款就搏得過
行貨一部可以買兩部水
同自己講 壞一部 最多咪買多部

我會揀Q80T(Q70R升級版)水貨
或者上高一級Q80R水貨

Q80T水貨6000人仔
有HDMI 2.1

Q80R都有HDMI 2.1
Panel靚過Q80T

呢啲remote 鴨記大把
之前我壞左都係去配番

我諗求其一個萬能IR Remote其實都得
一個都係一樣IR Code
不過有得廢物利用就廢物利用啦

q80t有咁平咩? 有無link?
我見美孚個間賣成1皮野

不過我原本諗住買gx740h都係6千幾, 有晒dv, dolby atmos, local dimming
呢個價位黎講好似都唔錯

去豐澤睇sony 諗緊好無 x8000h, 之後sales佢sell 我x8500g , g 貴300 但送800 現金券 ,
應該點揀好

蟲蟲開55Q80T 6200人仔 不過間嘢好海鮮價
Samsung無Dolby Vision
得HDR10+
Dolby Atmos要經HDMI ARC駁Amp或者Soundbar先出到
不過如果用電視喇叭直接出聲 應該有無都無咩分別

但係高規格應該係Q80T高好多

H先係2020
G係2019
但係兩部唔可以直接比較
因為8500先係中高階 8000係中階

不過X8000H同X8500G已經差無幾

有無人係深之都 AV Outlet 買過電視或其他電器？
黃店選擇唔多

睇佢淘寶店唔見q80t, 要直接問價?

同埋sony/三星大陸水貨, 會唔會話使用上同行貨有咩唔同?
聽過話sony水會preset唔顯示字幕/顯示英文字幕?

佢個陣主要係話X85G 有100HZ, 睇類似跑馬燈少d殘影
不過無左個airplay, 但可以用google cast 代替?
所以有d大心大細

直接inbox問
Sony好似新firmware已經有全球Language 唔肯定
但係一定無Google Play 但係可以裝Netflix YouTube

Samsung入factory mode可以完美改做香港firmware
麗音 MHEG5 字幕 Netflix YouTube
功能一模一樣

不如講左買咩Size先

49吋

麗音依個名詞好耐無聽過

如果水貨會考慮埋Firmware
咁就優先諗Samsung LG 兩部可以完美轉region
Sony今代2020 H Series都可以轉繁體System Language 但係無曬Google Service

買過soundbar 無咩問題

咁如果Q80T同Sony x9000H比 (佢標5280), 邊部抵買啲?

AirPlay代替唔到
你用iPhone嘅話點Chromecast
49X8500G已經變咗孤兒仔

你一係考慮下X8500H

不過如果你想Support埋HDMI2.1玩PS5
咁兩部都唔得

各有各好

諗諗下如果買水貨都係香港買好啲, 送埋上門裝埋set好晒, 又唔驚爛mon

budget都係同原本諗住買嘅gx740h咁, 6千左右
依家就考慮緊GX740H(行) vs Q70R(水) vs X8500G(水)
睇過下rtings, 但都未揀到, 有無咩意見?

Q80T啦 有新買新
Q80T先有HDMI 2.1

65吋揀x9500h定q95t性價比高？

Q80T超budget, 香港賣成9千? 如果真係買水, 第一次買唔想太貴

如果真係我揀個啲, 有無咩意見?

再加上自己本身壞個部就係三星ks7300
保養期內壞一次panel, 一過保再壞led燈
變左對三星有啲怕怕, 更加唔想洗咁多錢買三星水貨...

買水都要去香港買
咁我無嘢講了

48-50吋係咪得LG cx48 / LG 49nano 先有齊120hz, airplay, hdmi 2.1?

就算淘, 計埋運費依樣個樣, 都起碼7千幾啦
我預算5千零左右咋, hdmi 2.1對我又無咩用
不如講返揀型號嘅野啦, 簡單講, 呢個budget邊部好?

電子野都係撞手神多d

我都明, 所以咪唔買咁貴住
又第一次買, 平平地試下先啦
呢個budget有無咩建議? Q70R? X8500G? X9000H?

買水貨更加撞手神

仲有 OLED 晝質添

我唔一定要OLED
有得有失
靚畫面但貴好多同埋烙印問題

49吋 電視 budget $5000左右 各位有冇推介？
去左百記睇 LG UN7100PCA $54xx 但上網好少人講

想買部電視放係房打機+睇戲睇劇
咁啱啱裝修完個床尾櫃放電視位只有1223mm闊, 視距大概1700mm~1900mm左右
本身諗住買部55" OLED 放入去, 但CHECK過全部55"基本上都1226mm以上闊
而家諗緊SONY A9S同LG CX48
我偏好日本造, 如果唔得韓國造都好
不過我個床尾限死我電視尺寸, 49"或以下都唔會有日本/韓國造
大家點睇

請問4000內筆直想買40幾吋有airplay既電視邊幾部最好
舊個部壞左成年都唔得閒買

冇記錯LG OLED 全部SIZE都唔係韓國製
係印尼造

用藍芽 soundbar係咪會有少少delay?

我明白, 罪大的A9S都唔係日本造
所以我都放棄左要非東南亞造
只有罪大55"以上先有日本造

要LED款先有49" MIJ

巴打收左機未？有乜comment

收左啦
我覺得好正啦 咁嘅價錢 仲想點
我唔打機 60Hz / 120Hz 我又唔覺有分別
睇新聞台條bar亦無之前講嘅問題
係奇怪在無左藍Viu 個app

近排疫情嚴重 大家上門安裝完後有無清潔個部電視
可以點消毒

咁藍既

咩咁藍

點解新機會無左

Q80R個mon

買咗邊部？
藍ViuTV App去Apps Store都搵唔到？

Tu8500
揾過無呀

啲燈色溫問題
唔同地方影

好似都係新機搵唔到

係呀我見LG都有

不了 電子垃圾

我都諗緊TU8500 55”

唔知睇電視質素點，街舖通常播啲味精片

我感覺睇now 嘅質素仲好過tv

有冇試Netflix app? 係咪有中文字幕？

55” 好似有soundbar 送，唔知得唔得

Netflix app 當然有中文字幕
我之前用apple tv Netflix app
感覺依家內置Netflix app仲好用

Soundbar 好似送hwt450? 我有買
但今日發覺好似有少少 delay 唔知點解

Yes, 應該係hwt450

55吋OLED 應該買A9G 定A8H ?
Thanks

請問x8500g同h最大分別係咩兩部買唔買得過

Lm
唔該晒各位巴打幫我代開咗咁多個post

多謝留名巴打無私分享

小弟想請教下55 寸，買Sony X8500 H 同X9500H定Samsung QLED好？ 平時主要睇戲煲Netflix 唔打機

想問下49吋
sony x9500h
Samsung q80t
2隻個邊個會好d
主要睇netflix, 同遲下會買ps5打下2機,thanks

9500h無HDMI2.1
Q80T有

X9000H 或者 X9500H

Q80T 49吋有無閹到motion rate或其他spec?

唔講都唔記得
49係60Hz/50Hz（MR100）
同埋無Wide Viewing Angle

但係你要打PS5嘅話
諗吓會唔會上55 Q80T 水貨Around 7000港紙未連運費

或者等x9000h睇下會唔會有HDMI 2.1嘅full support

4:45 可以參考下
我都問緊自己依個問題因為

ok thanks
咁啱屋企電視個位 最大只可以放到49吋
我都想55吋 好似多d選擇

HDMI out駁去電視嘅earc HDMI
遊戲機同碟機駁HDMI in

睇嚟你有冇爬文
個置頂係我寫呢

btw 2020我都打算加番

應該話我同其他巴打一齊寫的

cx 48

btw唔該晒樓主幫開po

9000h會有hdmi 2.1 full support
等update

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Overview

The Sony X800H is better than the Sony X800G.

The X800H can get much brighter, the viewing angles are significantly better, and there's minimal dirty screen effect, which is distracting with fast-moving objects.
The X800G handles reflections slightly better and the response time is slightly quicker, but the input lag is much lower on the X800H. Overall, the X800H is an improvement over its predecessor, the X800G.

同埋X8000H 有airplay
G 好似無

48/49吋既話LG 48cx定等多個月Sony A9s
Sony個内置喇叭好似好勁

55 吋以上先有

LG UN8100 大家點睇
上RTINGS都搵唔到review

48cx 如果長期囉黎打機 會唔會好易有burn in
因為啲game 既ui 長期停係同一個畫面

Lg cx48 有一項 「標誌亮度調整」要點 高或是低 減低標誌burn in

求問 睇左好耐都睇唔明
前排去豐澤睇過部lg un7400 連DEMO 片郁果陣都見到個人既Outline 係到郁
如果大約一皮budget
有咩機推銷
而家考慮緊*** q60t 55''
買黎比兩老睇電視同平時自己PS4 NETFLIX

諗緊x9500h定a8h好
想買55-65
但係睇文話a8h用舊u
但係又想試下oled
真係心大心細

舊還舊, 最重要睇你自己user experience

A8G之後舊U wo
a8h係2020 model 硬件除左音效同a9g一樣

a8h

邊度講A8H舊u
X1 Ultimate wor ching

可能睇左a8g
咁a8g係咪正野？

依家諗緊買 X8000h 定 x8500h, 43寸
係咪除左native 100hz之外就完全無分別? 因為睇實機個時覺得8500 D色係清D
主要用黎睇下Youtube, netflix, PS4
如果要準備買PS5的話有無話個HDMI2.1有咩要求

49有呀 豐澤試過

以下電視機型在軟體更新後可支援 Apple AirPlay2 及 HomeKit。

Z9G 系列
A9G 系列
X95G 系列
X85G 系列 (55 吋、65 吋、75 吋及 85 吋型號)
Z9F 系列
A9F 系列

試過真係有

係咪睇錯x8500H 炸?

唔係 上年12月係豐澤試 唔知係咪出左x85h所以g無？

有無訂左CX既手足開始收到日子送貨？

唔關下一代機事，G系列一早講咗邊啲機有

a8g咪舊spec嘅oled=A1=a8f

之前同啲巴打傾過豐澤保養
有啲位終於打電話搞清楚

Case 1
假設電視$10000
保額係125% = $12500

第一次維修用$2000
剩返保額 $10500

第二次維修用$11000
要自己貼$500
保養失效

Case 2
假設電視$10000
保額係125% = $12500

第一次維修用$2000
剩返保額$10500

第二次冇得整要換機
豐澤會畀三部同Level嘅機你揀
之後佢地會計下數睇下$10500夠唔夠cover
唔夠要補錢
條formula話要到時先知點計
換完保養失效

Case 3
假設電視$10000

第一次壞已經冇得整要換
計數係計100% = $10000
同樣
豐澤會畀三部同Level嘅機你揀
之後佢地會計下數睇下$10000夠唔夠cover
唔夠要補錢
條formula話要到時先知點計
換完保養失效

以上係一般計劃

星級計劃要機價$7000以上先有
保額由125%變160%

另外如果上門檢查發現壞嘅零件係唔保嘅話
一般計劃要自己畀返檢查費
星級計劃就豐澤幫你畀

希望幫到大家

Sor 9問新a8h先岩
媽 好亂呀

8500h啦
用左幾星期幾滿意

a8h是正的
整體上至少有舊年a9g水平

rtings話佢整體上略勝於舊年旗艦a9g

sony x8500g 定 3星tu8000
都係55吋

43寸4-5k budget買邊部好?? LGUN7400點睇

CX48 泡菜造
我開心使用中

係咪都係MIJ?
如果係就真係好似冇買A9G嘅必要

我唔會買sound bar，所以都係會選擇A9G

巴打們買左x9500 H ，係咪唔使再買sound bar?利申： 對聲響不太大要求！

買左水貨Q70R, 希望捱到耐啲, 唔好咁快壞啦

各位巴打
我想買部電視係房玩吓ps4睇吓netflex咁
目前睇中左samsung 43'' TU8500 同 43'' Q60R
邊部推薦D?

咁我等佢出睇下55‘定65先

岩岩買左
8500h
星期一送貨

LG UN7400 好似都ok

同問 如果50" TU8500 VS Q60R
筆直都係6000~7000左右, 好難揀
正常打機同埋NETFLIX

q60r行貨可能無貨? 之前問過55" Q60R/Q70R好似周圍都無
最後買左水嘅Q70R

老母用緊兩個月到，平平地算齊功能，無咩好挑剔
果個價買入門機合格

如果有打少少機睇下戲就點都要買，build-in個喇叭點都唔夠

Q60R

無咩要求咁咪唔使買

想問吓55或者65吋，買Sony 9500h 好定q95t 好？好少真係會睇電影，會打機，睇YouTube，睇Viu ，屋企人會長開電視，之後都應該會買條soundbar，有冇話邊部好提議

唔記得講，好少熄燈睇，晏晝屋企仲要幾光猛下

打機可能Q95T好啲
如果嚟緊會駁PS5 更加係揀Q95T 有HDMI 2.1

但係留意返依家Samsung電視無左ViuTV App
只有Viu（2019 QLED反而仲有ViuTV App）

Soundbar交俾其他巴打答

都係睇Netflix youtube pa4/5
冇乜要求係咪揀55TU7000都夠
見係黃店 好似三星最平

同問 Q60R 定係 55TU7000 好 . . .

可以睇下rtings
Q60R仲好過TU8000

Thanks
不過真係好多鋪得q60t
俾人閹咗又貴咗，真係買唔落

唯有買水

你可以直接淘寶買, 淘寶嘅話幾多人搵「蟲蟲」買
或者係香港買, 你google水貨電視已經有幾間, 我啱啱就幫襯土瓜灣個間買左Q70R

頭先去咗AV奶問價 ***55 95t ，扣晒所有優惠 17xxx價，值唔值得去馬？

大鋪呢個價ok啦, 細鋪都要差不多17000

有無人買咗q950ts或q800t，睇片有時去到某啲位例如睇宇宙gem 9叫位會自動變到好大聲，係咪正常？我reboot翻部機再睇又變翻正常，唔會變大聲，需唔需換過部機？未過7日

係咪開左啲咩adaptive sound之類?

無喎，reboot就無事

平時會睇netflix ps4 (之後買ps5)
想買43吋
sony 8500G 同 p記 800h
係咪p記好d 除左冇android tv之外
定比多少少買sony 8500H
見rting網冇p記揀

如果部電視有Dobly Atmos, 係咪sound bar 都要有支援先可以?

d人話黃店，但成日留意佢d 售賣手法好似好唔老實。
例如個件產品 d鋪都係賣個個價。佢係fb就要set高個價，再同人話特價清貨價 ，但其實同出面d鋪根本無分別

係
要電視 sound bar Media file都支援先得

如果一日可能都係睇3 4個鐘頭電視

其他時間都係netflix 睇戲

大家覺得應唔應該買oled

8000h 49周圍都無貨

買左部 成個月都未送到貨
唸住轉X8500G 55寸 好唔好???

加多千幾蚊

我都有聽過
唔知係佢唔小心定特登
有人話問佢sony a9s 係咪mij佢話係
但明明唔係

好 有airplay

Sales up錯野 大鋪sales成日都有嘅講真

唔好意思又係我，想爆上55x9500h 有間做緊13000但佢話made in Japan 但國內砌。有無人知正路行貨係咪都係咁？

panasonic 55gx740h 好嗎
有Dolby Vision，Dolby Atmos
$6590

香港及鄰近地區想買32吋4K係唔係冇可能

買Mon加Now One機頂盒/Magic TV

mon冇岩

32大把揀啦

32吋
曲面
TypeC
4K
HDR
65Hz up

電視有？

LG OLED TV GX掂唔掂？

如果budget有限同唔想用大陸機都可以嘅

官網寫x9500h行貨係mij，咁寫得，應該成部都喺日本砌

推一推 冇留意開電視 唔識分

行貨黎講好機黎，不過細鋪應該可再平幾舊

多謝回覆7千以下還有更好選擇嗎
主要都係睇netflix劇集和電影

5年保修好吸引

要air play?

55' 7千以下應該就無，不過因為上年款，要睇下仲有無貨

月尾會返一批啊，所以如果要買就好快啲買

唔洗 自己應該冇咩機會用到

GX真係世界級
掛埋牆仲可以我2cm多dd
收埋d牆真係做到一幅畫嘅效果
但可惜佢貴cx都幾千蚊但功能上除左sound system就冇分別

已過訂，聽日到貨

巴打邊度買

想請教吓
Samsung tizen os 嘅電視, 如果用plex睇NAS嘅4K電影.
解碼係電視做定NAS做. 因為部NAS唔夠力解碼

巴打買左幾錢?

你買機未姐

未入伙未買住

萬三包送貨！

抵到爆啦, 包唔包掛?

邊間？

邊間可以萬三咁抵

係咪G黎？ 但G又貴左少少

Hifi Club , 佢55 x9500h 12500加200送貨。本來我買49x9500h 但要12000。。。咁我咪入55果部

掛牆個位本身掛43 如果我上部55落同一個位會頂住度大門，遲吓諗住搬所以放電視櫃算啦

九成係支那水貨
55" 仲要係出左冇耐既高階機無可能12K

49" 12K就應該真係行貨

我都諗左陣呢個可能性
咁Sony 又受保到時有野咪再換機。
其實而家對罪大qc 無乜信心。但又睇中佢啲色調嘛

水又點會有保，除非你俾錢整

水貨無記錯好似係原廠肯比錢都唔會整
所以好多人都話一壞就等於要買過部新

你不如都係問清楚間鋪係咪真係香港原廠行貨，唔係既話又未送黎就直接拒收要求退錢好過
55" 凶宅個啲連鎖店都係賣緊18K乜都未扣
你搵到有地方有野扣既扣扣埋埋可能只係同而家差2-3K
但係就一定係made in Japan同埋原廠三年保養

利申 罪大行貨打手

sony係會整水貨嘅，samsung就唔會

咁既話係咪即係死底板既話會換返塊行貨底板落去，順手將堆Google apps同埋NETFLIX復活埋

你會俾咁多錢換panel就不如買行貨算
btw，android tv用唔到google者，你咪照裝app囉

幫你問左啦，係水貨

只可以話買水貨事前一定要做足功課
功能個啲睇你需唔需要啦, 好似我咁唔需要嘅, 咁佢確實平行貨一大截, 其他使用方面又確實無分別
所以都係睇自己需要, 個人選擇黎

Btw, 剛買左部samsung水貨Q70R, 暫時非常滿意

CX月尾個水幾時到 日日等電話頸都長

唔得，我接受唔到無google play 。已取消

我換翻49算，我貪佢原生Android +google play

無左過唔到自己個關

幾多錢

有無人用過lg 入面個預校錄影？我唔知點解插usb手指同hdd，都只係得76 77台做到預校錄影，其他台只做到即錄

PS5揀返
Sony X9000H
或者Samsung Q80T

Sor 原來係43寸 咁無嘢喇

請問罪大A8H係咪MIJ? 我睇左官網都冇寫

咁43吋邊部好 如果加埋三叔TU8000做選擇

返一批咩款先

咪佢講個部GX740H囉...

Btw, 想問三星TU系列同Q系列主要個分別係邊?
一個QLED, 一個唔係?
咁有無話邊條line好啲?

qles vs led

local dimming vs UHD dimming

咁係咪前者一定好過後者？
即係唔使諗TU系列？

有budget 就上QLED系列
.其實所有野都係講budget

普通用 唔係發燒友 tu夠哂玩

水貨都萬三

X8000H 43” 有無野閹咗？

當然

會打機係咪都應該55Q80T 好過55"X9500H?

OS方面無閹割
spec就一貫入門級，不過今年送多粒以前中階機先會見到既X1 processor

本身想買55吋 x9500h 或者 q95t，因為筆直關係買唔到65吋，但屋企人想買65吋，如果想用x9500h 或者 q95t個個筆直，買對落一個Level，有咩好選擇？打機，睇電視，睇Viu 各30%左右，唔該晒

咁都叫平左幾千架啦

不過佢確實都係貴左嘅，平嘅好似賣緊1萬左右

想請教下
點解掛牆係GX好過A9G既

師兄係邊度收到風 , 有無邊間好介紹

好幾間鋪頭講囉, 應該代理返貨
我如果買都係上網搵間最平架咋

5千頭GX800H

55吋GX880 周圍都斷哂貨幾時有新款出

薄, 其實WX 最薄

想問55 gx740 同 Samsung tu8500/ q60t 比較，邊部好呢？？

我睇sony網，AG9都好薄
同埋都幾貼牆
應該都ok掛

唔限size 要最薄一定係wx, 直頭痴落牆度

想問下而家sony新出嘅X9500H仲有冇之前呢度啲巴打講咁連soundbar有問題？

期待快d裝修完，可以試機

Yes ... 今日去左Sony 睇
100% MIJ... 因為有張MIJ貼紙

唔該! 我尋日去誠哥度想睇下，街鋪應該都未返貨。

畫質點？
諗緊佢定A9G

#metoo

a8g 係旗艦一定點都係好d

a9g

尋日去豐澤俾埋尾數
A9G應該真係水尾啦，要買既巴打快手

想問下Panasonic有沒聲氣會出48/9吋既oled?

畫質靚 始終都係OLED
因為太新 好似無coupon 送
A9G 應該會係水尾
想買既巴打要快

我最擔心OLED 烙印問題
我自己都掙扎9500H or a8h 同樣55吋

追左上個post
Sony x80H 同 x85H
係咪Hz同有無eARC分別
但嚟緊ps5 game
都應該上唔到120hz
所以其實x80H都夠用？
但出面街鋪係咪得返x85H

同問

LG部NANO CELL質素如何？
想換部65吋
差唔多價錢既話仲有啲咩選擇建議？
筆直加多小小都可以

深水埗 AV Outlet 慶祝 10 周年特別搞咗個感謝祭，精選咗好多款 Sony 電視機做筍價，有好幾款包括 KD-55X7000G 、 KD-55X8500G同 KD-65X7000G 仲要係日本製造，呢三款機都有開倉靚價，其中 KD-55X8500G 之前街價 $12,990 開倉價 $8,450 ，都平咗成四千幾蚊。

依間野成日用咩大特價吸引人，今次就話十周年特價，但基本上同其他細鋪無分別

yes, 冇hdmi 2.1

以上都唔係mij
x7000非smart tv，伏也

借黃店出名

個人感覺 ssp d電器細鋪都係麻麻地

想問下巴打 玩ps4既話 Q60R同Q80T出嚟既畫質會爭好遠？
定就咁平平地買Q60R就夠哂

請問豐澤出A9G扣埋送d禮券最後幾多錢？

唔知而家仲有冇3000現金卷送
如果仲有就21980

感謝

有

屌 我部49X8000H又再DELAY 話要8月中先送到
咁我去邊度買現貨好
喊出黎
換55X8500G 好唔好?

我都買左A9G喇
今日A9G同A8H 拍埋一齊睇
都係覺得A9G靚啲

請問有無ching入左LG CX 55’’? 有無咩問題？

我7月2號買既 到而家都未有 好灰

LG W9 連soundbar 值唔值呢個價 ？

買左部LG 49un7400pca
轉台
轉開YOUTUBE
都LOAD好耐
仲慢過我舊個部

而家55吋。sony 機買邊部好 有冇8500h 幾時出

之前 係lg39ln5700

我依家個部係咪垃圾入門級黎

除左4K 同 HDR 我覺得舊個部仲好

巴打... sogo嗰禮券優惠好似已經完咗...你可能要check清楚啲😹同埋佢係幫你1拆2, 我試過問拆多啲佢都say no sorry...

(不過之前送出既禮券仲有效，好似到九月幾先過期)

屌 check左 21號完左
多謝巴打提醒

依家邊到買sony x8500h最平

如果匯豐信用咭係唔係百記最平？

樓上咩料

爬完文想問 BUDGET 一萬樓下
淨係放得落49吋 110cm 左右
平時都係電視 NETFLIX 多 將來高機率入手PS5
係咪得SAMSUNG Q80T 最接近需要?

x9000H 49"

做乜要買期貨 唔問多幾間先 前日係avlife6680星期二送貨

其實q60r 都有hdmi2.1???唔一定要買80？

SAMSUNG Q80T 49吋閹咗120hz, 得60hz
有無hdmi 2.1我就無留意

個櫃最大放得落40啲係咪得返pan記X700H一個選擇？
好似話8月出HX?

畫質同流暢度

我仲以為返Gx880h

43gx800h
睇netflix 今晚自己reboot左兩次
咩料 係咪要搵保養
利申買左兩個月

依排咁多19年機 有問題？

今日去AVLIFE 問都話要等

係要買果D 9500 先唔使等

個日問得翻兩部 中原都係

LG同罪大都係送貨同裝分開？
買左LG 其實有無得揀自己裝 反正座枱

x9000冇49喎

咦

內置 App 算把啦

有無人可以答下我或幫我決定，唔該，諗住晏少少就決定買，唔該晒，thx

咁請問係咪得番samsung q80t

係, 或者cx 48, 但over 你30% budget

明白哂 感謝

唔識，試下問下仲有無舊年款65” Q80R/X9500G/X8500G？

除左呢間，仲有冇黃店好介紹？

想買*** 43 TU7000 ！

邊個話Q60R有

X9000H冇49"

49X9500H

有冇中伏？

無4K 120Hz嘅都唔當佢係2.1啦

長知識

x95t 有hdmi2.1 + vrr 適合打機一啲
整體spec都勁過x9500H
詳細自己rtings睇吓

不過x95t冇dv

X95t? Q95t？如果係Q95t out筆直呀，我都想65 q95t ，我預咗大約兩萬蚊左右買65吋，所以睇吓有冇咩選擇，我睇左55吋q 95T同x9500h，就萬八左右，所以想睇吓呢個價錢可唔可以買65吋上年款或者次一級，唔該

係q95t 打錯野
對落一個款咪x9000H同q85t
rtings對比：

btw上一年款一早都冇晒啦

其實dv好的定hdr10好的，只為我知***係係hdr，sony係dv，因為之後都會買soundbar所以呢個都係考慮因素

SONY 裝機係咪一定要佢裝?
會唔會檢查埋部機，有問題換過部咁?
佢今日送，但要聽日先黎裝，想睇下可唔可以自己裝左佢算數。

hdr10係咩機都有嘅
***有hdr10+
sony有dv

詳情可以睇吓我早前係置頂post果條link

sound bar 會理dobly Vision 咩? 唔係睇dobly atmos 咩?

你自己開箱，有咩事佢可能唔包

btw，買左Samsung Q70R，睇netflix啲人聲唔出，有咩解決方法？
係咪只可以買soundbar？ Soundbar係咪一定要5.1個啲先有用？ 平平地有咩好介紹？

this

咁等多一日唯有
其實都唔差在個一陣

仲有X9500H

我有睇呀，佢都話其實唔係咁緊要，不過我都好奇睇吓邊個多啲野適合用

正如上面有人問, 點解你買soundbar會關dv事?

因為最近出個的soundbar，同最近個的電視唔太夾，唔知因為有咩問題，有的出到，有的出唔到，就算***夾***都唔得，sony又出左名唔夾jbl，所以問一問

問題係hdr/hdr+/dv係講緊個畫質, 同soundbar一啲關係都無....

Sorry，我應該係講Dolby atmos ，應該係問如果冇dv係咪就代表無Dolby atmos

留意之前有個youtube video 試QLED game mode, 發現game mode畫面好差(為左response time快無哂image processing)

小弟想買LG CX 55’ TV+LG-SN7CY soundbar
上網睇完，LG CX除了只得40gb hdmi 2.1和沒有dts解碼外，好像沒有其他問題。
另外SN7CY可能太新，找不到太多相關評價。
巴打們，請問有沒有其他意見？買得過嗎？

想問買新電視 你地會去broadway
定係深之都啲大型商店 咩Av outlet ???

BOTH

好pro好勁

唔係, 兩樣野黎

Sony 43X8000H 同 43X8500H
你地會唔會比多千幾買後者

終於到左貨，大家知唔知Sony tv 點connect to apple homepod?

想問邊度仲有得買LG c9 65’? 去ssp細鋪又驚俾人呃
CX貴好多但又好似唔大分別

其實會唔會7000H都夠用?

有冇人LG c9/cx 掛牆
會否好厚？

留名學野

jbl soundbar 唔夾sony??點唔夾法?

唔係bluetooth就用到？要點夾？

要薄/極致就WX

我老母用緊43寸，除左開機果下慢d，其他好正常

岩岩睇post 76見到原來有苦主區

好似一係出唔到atmos一係時有聲時冇聲

生巴係咪真係好正?
我無用過

我都去左av奶問，佢都話賣左好多soundbar，好多人問呢個問題，其他牌子都係咁，就算***同***都有機會係咁，新個條q950t又俾人話到一文不值，諗住JBL又唔夾sony，又有***同jbl都係出唔到

你可以去so 0試聽

43吋黎講x8500h算唔算好既選擇？我見佢功能都幾全面

尋晚打打下機無啦啦閃左下，
跟住就出現左疊影問題
不過部機都五年幾，明白係時候換

問題係隻game就爆，
所以非常急住換機

有追過po 樓上有巴打同我有同一心水
49吋 q80t vs x950h
大家都好似推介q80t多d
豐澤做緊＄9880
x950h做緊＄12280
睇rtings q80t高少少分
但實際落場睇過
x950h色水又好似靚d...

有無巴打可以俾少少意見小弟

我見上網評語話
*** 80T 同 60T 都有啲分別
我主要係打ps4多
想問其實玩落嘅話 會唔會真係察覺到有唔同？
如果唔係感覺太大 好難說服自己比多4千買80T

我諗我會選擇q80t，我今晚都可能出去，決定，同屋企人研究完，我隻眼又唔係真係睇到咁大分別，我寧願攞個平啲嘅價錢換大少少，最衰嗰啲地方冇Q90R，如果唔係都應該揀Q90R

始終空間唔夠 無計

我落豐澤睇硬係覺得x950h d色實正d
但價位爭成＄2400真係差幾遠
所以我都好可能拍版q80t

49吋就唔好***
閹割panel：50Hz 又冇 wide angle

原來av奶同豐澤都冇65吋q80t，我又要再諗

我見samsung官網都無65" Q80T, 係咪香港無入?

你有無諗住買水貨?

x950H?

咁我係咪得返唯一選擇

閹割panel：50Hz
弱弱一問。。。其實即係咩。。。

有冇師兄分析下x8500h 同x8000h既分別，我見佢地唯一分別係motionflow,值唔值為依個功能比多二千蚊

我去豐澤 佢話直情冇show q80t
因為要掛牆 冇展示 最多去到70t

無丫，水貨有咩事壞咗咪大獲，萬幾蚊揼落鹹水海

65吋out晒筆直

無乜特別既... 60hz 冇 60hz lor... 自己諗下

話時話 有冇巴絲係之前換左部 LG/Sony/Pana OLED 放廳
我想知你地d 家長點睇部機

成個83台剷走左，同佢地講明燒左個仆街台既印係度無保養要買過部

5千樓下最抵玩係咪得三叔Tu8000
見47xx就得

想問55吋 13k樓下筆直係咪得 *** Q60R Q80T , LG B6P 同x9500g 揀？
除左呢兩個仲有冇咩推薦

佢地有冇話咁唔好要依個電視咪得

當年裝修係A1同埋X9300E之間選擇
絕對唔會為左睇埋啲撚屌台犧牲睇電影既experience
況且開返個台出黎佢地都唔係將個新聞台煲足一日咁睇法
最多都係返工前睇個零鐘

有無師兄用緊panasonic GX880H 搭 JBL bar 9.1 有無問題 正考慮入呢支soundbar

同問
入左jbl 9.1但未換電視
想知邊部機連接係完全無事

sony x8500h同＊＊＊q60t邊部好啲
去左av life 睇q60t 10xxx 有一千蚊超市現金卷 送HW-T450soundbar 同埋原裝掛牆
8500h就82xx 送300蚊超市現金卷
咩都唔識

咩Size
Q60T low end啲喎

x8500h 49" q60t 55"
其實如果唔係成日打機 有無其他選擇

兩部唔同Level
如果擺得落55就水貨Q80T啦

好似幾抵wo, 9000 樓下已經買到, 除左保養之外, 係咪同行貨冇乜野分別?

無
可以入Factory mode改地區
6000人仔咁上下 邊到買自己決定啦

我見有d 網賣87xx, 已有netflix, youtube 果d

睇下你想唔想俾嗰二千蚊人賺啦

所謂咩改Netflix YouTube
其實自己改都得
買多個 數字鍵遙控/Factory遙控/紅外線手提電話 就搞掂
唔係啲咩水貨舖神化出嚟嘅獨家技術

你都算係好彩 你d屋企人聽上去唔似係識電腦果款
btw 其實係唔係自動搜台就有返個誤導新聞台

咁又係, 上個poat 好似有巴打教點整

咪我囉

X9000H vs X9500H 各位ching 點睇
X9000H 聲稱會hdmi 2.1 全支援
話會出 firmware update 支援 4K120 + VRR

如果要HDMI 2.1 就x9000H

reddit 有人話
宜家firmware等緊認證, 會有埋G-sync compatible同freesync
另外好似有啲機會有黑角問題，下批次會改正

打機睇下佢講game mode, samsung降低畫質黎換取low delay(唔係打格鬥game都應該唔會care個少少delay)

我都知

不過當我又會玩 PS5 & Steam Link, 又要煲劇 (Netflix, Amazon Prime Video) 同睇戲

你會話邊個好d?

想問買電視有無黃店介紹?

但靠 "聲稱" 就去買好唔理智, suggest 你買lg cx 48

睇完佢哩條片我會揀sony畫面靚好多 ,但睇完另外個條q95t既片 就覺得同x9500h個距離就冇咁大
55吋黎講兩個價錢差唔多，唔知點揀好

拍出黎睇到ge畫面基本上完全唔可靠, 只係佢game mode差太多先睇到contrast明顯差左
所以如果你係想用黎打hdr game就建議sony, 否則都係落鋪頭叫sales set正常mode親眼睇下(唔好用demo mode黎睇)

細機係咪冇MARKET
我想睇32“機

我房係sony w660g，唔係成日睇，所以都接受到嘅

諗住買X9500H 55吋 但Sony 機係咪唔襟玩？屋企人好肉唔太想用Sony 機，成日話易壞

有3年保驚咩，你買咩牌子都有機會一過保就壞

睇下呢一兩年32寸會唔會有突破先
仲未壞頂住先

43吋平平地要有埋google play TCL好唔好？

部罪大惡極過左保一年就壞左整又唔抵，新款43吋又無google play

49吋如果budget無乜所謂 大家推薦邊部
揀sony a9s 定 lg cx...

完全唔好

我會揀LG CX, A9s 個價錢又去唔到mij

再加上A9S 唔支援HDMI2.1, 唔打理就由佢

其實如果用oled長期睇戲
底頂條黑邊會唔會build-in暗左？

有無用緊Sony X8000H 的巴打？

1. 係咪插左lan 線就 用唔到wifi?
2. 插左lan 線 用唔到airplay?

想問下巴打 一個接駁個問題

我用 緊tu8500 +sound bar +ps4 pro, 條 soundbar 只有光纖 同藍牙 做output , 係接駁上 係咪應該 ps4 用光纖駁sound bar , 用soundbar 藍牙 link,電視 最好 ?

盞燈發光發熱先會扣耐用度
越光越熱越扣得快
照咁計,超長期之後,底頂條黑邊著返之後應該光過中間先岩

屋企嗰部用左十年都未壞

Sony咁勁，小弟近期都想買部X9500H 65吋，諗緊水貨定行貨好，三年保養係咪真的差好遠

電子野睇手神

想問40吋 係咪都係P GX700H 穩陣
無其他選擇

thx

除左深水埗AV, 仲有無

大鋪係咪唔會再有E9 賣?

8500g個wifi係咪有問題？
時不時會成個鐘內瘋狂斷線，reboot左但都係咁，而家要插lan線解決

支水sony唔好制呀
所有google service都冇，包括google play, chromecast
Airplay更加唔會有
個系統垃圾嘅

有冇咩推介

我估係撞手神

用緊同款機？
唔知佢係android 軟件問題，定還是chips既硬件問題

用緊9000G，喺呢度間唔中都見到罪大唔同嘅問題

搵師傅睇睇啦

我都打算，但問題係個問題有機會reproduce 唔返
下次再遇到我錄定片先

同價錢55吋 㨂Q80r 定q80t?

點解要揀r?

av life買電視保養保幾年？定跟原廠？
上佢網搵唔到點講

行貨當然跟原廠啦......

因為q80t 其實係代替q70r，所以Q80r 係高一班

睇rtings就兩部好似差唔多, 如果打機好似T好啲?

想問55吋 14k左右筆直, 要有Airplay.
LG Nano86 55", *** Q80T QLED 55"
呢2隻邊個好？
除左呢兩個仲有冇咩推薦

唔記得講
屋企人要黎睇電視多, 自己會用黎睇下Netflix, 電影

呢兩部就應該Q80T好啲啦, VA Panel, Full array local dimming

有無人部sony 有時連咗wifi 都話無網絡連線

我用過既罪大Android tv全部一鳩樣係咁

由行Android 5.0既X8300C到行緊Android 8.0既A1都係一樣Standby再開機既情況下會間中斷WiFi要on/off部機個WiFi再重新連線先得
而家房有部X8500G都一樣情況，平均一個星期斷兩次

唔知行到Android 9.0既機種有冇改善呢個問題喇

仆街...
我都係有同樣問題
而家我睇到netflix
但係睇唔到youtube
一陣試下reboot

試下入setting on/off一次個WiFi先
唔得先再reboot

以前用X8300C最嚴重有一次係試過要factory reset先解決到

Ready for PlayStation5

罪大撚狗新境界
成堆2020 H機之中得兩部係ready

屌原來宇宙通痛黎，
我入到wifi設定去睇住佢連到線拎到ip, 隔一秒又斷無左，然後又重新連線, 成個鐘係咁loop
睇黎只有插lan先解決到...

6月買8月先有

你??

廳部 X8000D 想換 48” CX

接近
Q80R 多一個One Connect Box

Prefer Q80R

One connect box 好唔好用？
會唔會好易壞？
但Q80r 無earc...

8500G 同8000H 差唔多價錢，請問邊個會比較好？

One connect box好用 插線方便
易唔易壞Comment唔到
之前有人話過2019嘅Samsung Soundbar同高階嘅QLED會加返eARC
Q80R本身HDMI 4係HDMI 2.1
我估就應該夠bandwidth去搞eARC嘅
但係就唔知會唔會加返喇

9500H 係咪冇HDMI2.1

X9500H is not ready for PlayStation 5

Sony 個腦真係裝屎

有無機會遲下update個firmware support 番HDMI2.1?

佢似係裡面少咗某部份晶片 唔係更新可以整得返嘅嘢

要有齊VA Panel HDMI2.1同Dolby Vision係咪無一個牌子有

捱多幾日就有

頭先係荃灣買到部陳列55“B9
齊頭$8000 睇system只係開左30個鐘

Panasonic官網 update咗2020 hx款，hx900建議售價仲平過舊款gx880

OLED買陳列

巴打可唔可以tg傾?

無40吋新款

勁抵

Tg jor

大家平時睇日劇美劇既方案係點，用手機airplay/chromecast射落電視到，定係用電視browser上，定係仲有其他方案

可能未update完？暫時淨係見到49吋 hx700 hx900

應該未UPDATE完
之前係機電署見有55" HX900
但官網未有

諗緊55"買SONY X9000H定係PAN HX900

30個鐘都hi 咁我認命

想問samsung q80T 夾唔夾到ps5

有app就app，好似viutv 、netflix
無app就手機mirroring

想問下55x 8500g而家係android 8定9？

SONY咪有囉 X9000H

知唔知 Panasonic hx款 有得買未？

唔明點解唔肯整air play 落去

買55寸先有MR200

55吋可以啊！
想問mr200係咩嚟？
Google完講router個啲野嘅

三叔自己嘅terms
100/120Hz Panel

Ok

要授權費啊嘛

3星 Q80T QLED 55" , sony 55" x9500h
3星冇Dolby Vision，Dolby Atmos
Sony 冇HDMI 2.1, 另外行android TV 會唔會好多bug & 越黎越慢？

屋企人會長開電視，睇viu，netflix, 電影
希望唔好咁反光
有冇話邊部好提議？

Samsung有atmos
駁Soundbar可以做Atmos passthrough

Sony可以留意X9000H
Sony叫呢個型號做Ready for PlayStation 5

反光嘅話 rtings應該有做review

如果因為dobly vision 而買一部電視好唔抵

其實ready for ps5有咩特別功能？

無又有咩影相？

X9000H 大約幾時出？ 因為我宜家部電視有好多條線， 應該唔頂得好耐

主要係HDMI 2.1先有呢句嘢
Sony好多部都係殘血2.1

好似話8月

sony更新暫時升咗都冇咩

我留意Netflix 片有dolby vision, 諗住有支援畫面會好啲

但我唔打機， 影響係咪唔大？
係驚android tv多bug& 用得耐會慢

房個位得18cm深
想買43”電視 大部份連架要25cm深
可以點搞？

以家用緊果部32”連架16cm

其實DV同HDR10+係咪真係差咁遠 我覺得見仁見智
主要睇下你係咪真係睇咁多HDR content

Sony應該無咩特別鑊氣
TCL就多鑊氣

我覺得有HDMI 2.1 4K120Hz
重要過Dolby Vision
睇下你點諗

32吋smart tv 上到網 睇netflix youtube有咩推介？

跪求50吋以內夾到ps5嘅電視推薦
之前睇中Q80T但係咪行唔到120hz？
Sony 果部x9000h又無50吋以內
畢直10k以內，thx

可以reset做零的

lg cx 48?

LG oled cx48 or LG 49nano

唔諗上牆？

最後換咗個keyboard之後上到
唔知點解

sony x9000H 係咪有HDMI 2.1 & 4K120Hz？？

係 不過單位係4K120fps

研究左幾日，要對應PS5不如出年先買電視機
一係今年買部平機頂住先

睇完P記部 49HX750 一到六千有找應該粗用先
S部 X9000H 水貨要7千起？

水貨已出，行個價見到唔開胃

後面係窗

IPAD 點樣可以鏡射去X8000H 到打機
唔識SET 有冇教學???

Ipad右上向下拉
螢幕輸出，揀返你部電視
無就睇下係咪同一個wifi

研究咗好耐買43x8000H定43x8500G好
本身價錢只係差幾百
點知追追吓post先知43x8500G唔支援airplay...
又見到大家推43x8500H多
但貴千幾蚊...
想問究竟值唔值得俾多呢千幾買8500H定平平哋買8000H算？

其實真係唔好買水貨 國行版個搖控器cheap到唔cheap 好雞 講真失禮街坊

咁點解唔買Q80T水貨
6000人仔有找

願聞其詳

上YouTube睇吓大陸人開箱嘅BRAVIA就知…

BRAVIA X9000H

我諗嗰remote點都唔會係主菜
再唔係 買返嗰英文remote又得

可惜畫面好似9500H靚啲
諗下諗下都係等多幾個月
如果都係無新機有齊就買cx

估計要等到出年出9500I 先有齊 Ready for Playstation 5 同 X1 Ultimate

唔係好熟電視機 追咗一輪post
見samsung q60r / q80r 好似最接近自己心水
內置airplay / budget 係 $5000 - $6000 附近 / 49"或樓下

但係屋企人又話samsung機易壞 請問有冇其他牌子代替?

另外想請教下有內置airplay嘅tv 係咪都可以連到android機
因為我係apple機 兩老係android機

謝謝

q60r同q80r差好遠

想問下9500H係咪已經加左homekit同airplay？

見到samsung大家都全主力討論呢兩部
上網有睇到q60r model 舊D

千二以內係正常，舊年G都係用同一方法打舊款

出年應該叫J

自己DIY 隻腳，明要就隻窗多過其他野

請問如果主要for打ps5同chromecast
想買55吋同掛牆
Budget 一萬內(連soundbar)

係咪都係Q80T水貨或者x9000H?
不過x9000H唔知香港幾錢

yes

Product Line唔同
Q60R係低階 Q80R係高階
仲有你想買咩Size？擺唔擺到55？

55打PS5都應該係揀呢兩部
Q80T Highend 少少

擺唔到55啦 最盡應該49
冇得擺55小左好多選擇

參考價
55 Q80T水貨 $5700人仔
55X9000H水貨 $4600 人仔

再唔係買呢隻座地電視架得唔得？

咁我不如睇下X9000H 水貨八千做唔做到
暫時六千部 panasonic 已經可以.等睇實物再決定

Apple個Homekit網會將淨係支援Airplay2
同支援Airplay2+Homekit放埋一齊
所以成日都要搵邊部用到Homekit
教左Scenes可以禁一個制即刻熄燈開電視變睇戲mode

Again, never buy sony支水
個系統完全唔港版/國際版,所有google service/ apps都冇，包括google play, chromecast等等
下下都要dl apk
Airplay2 更加唔會有

Q80T唔見有對應PS5的優勢.等部機出左先決定最好.

放唔到55.個兩部Oled 48好似最好

美亞55X9000H 賣999
可惜冇到港服務

三叔43吋有冇邊部好介紹

美版要額外買機頂盒先收到香港電視台

再同屋企人企下先

咁呢千二值唔值得加？
定8000H都夠做？
平時會長開電視，睇ViuTV Netflix Youtube，Airplay，機就未必打

OK nice
thanks!!
咁如果用WIFI Direct 做唔做到打機?

8000H la

49X8000H

唔係全8000H都有airplay咩，官網我禁43同49都有

點解有啲人講55吋以上先有

香港賣貴咁多既…？

55x8000H 香港都賣緊九千尾一萬頭

美國中國55x9000H 五千七千

香港行貨不嬲都貴一截，sony/samsung/lg等等都係

8500g先係？

應該關產地事 香港 台灣 日本都係中至低階馬來西亞製 高階日本製 大陸平就係因為大陸製 同Cut晒google啲授權費 美國唔知邊度製 好大可能都關產地事

咪iphone12 同 iphone 11 分別.現在冇優惠照計冇人出11.出年部H又會俾新款打.

我發覺都幾兩極，有的就死都話sony千祈唔好買，有的又話***千祈唔好買，唯有一路睇一路等，邊部有特價就買邊部

Under 6k 有邊部49吋好
主要睇下Netflix 🙏🏻聽日要買

我部x8500g成日話wifi連唔到互聯網

我發現舊系列已經有呢個問題，係sony未做得好

a9h 49吋同9500h 55吋究竟點揀好

如果等到 x9000h係咪正野？

要畫質定要尺寸?

正唔正睇你點定義

畫質同打機為主

Samsung tu8000/8500

搬屋整爆咗X9500G嗰Mon
唔知維修要幾錢呢
定係諗直情換過部

咁a9h la, 始終OLED 同LED LCD 都係有一定距離

每個牌子都有Fans都有Haters㗎啦 其實兩個S牌都OK 論畫面Sony贏 論功能平均/齊全Samsung 就係咁多

咁pan記買唔買得過?

Panasonic畫面都幾高質㗎近兩年 不過系統唔係咁好用 嚟緊2020年款 6系好似係用Android 應該好用好多

點解巴打唔打去問

P記可以一睇

碌前幾頁我都有問過，發現好幾位巴打都有問題，應該係宇宙通病，放棄Wi-Fi插線啦

係房，點拉條線入黎

RAP

成日連唔到wifi咁嚴重？
仲諗住買x9000h
但係好多人都推薦買sony

屌，我係開親都話連唔到互聯網、連唔到youtube，但睇到netflix

I know that feel

我

其實應該係WiFi覆蓋得唔好 斷咗 我自己屋企三部Sony Router係裝係我間房 我房同廳係唔會斷 係我媽嗰邊先間唔使會斷 因為佢距離最遠 插LAN好似係用唔到Miracast嗰喎…

都幾肯定唔關事，我router 放隔離，機錫機

但我X9000E真係未斷過

LG GX 65" 點睇
睇戲多 會打下機

佢斷線個情況好奇怪架，
一開電視果下，無事就一直無事，
一開電視有事果下，你入wifi設定果度見到你連到之後又斷開，連到又斷開，成個情況好唔返，要reboot部機好幾次

你連2.4G定5G WiFi？

5g 2.4g都有

有冇試過固定連2.4G 刪咗5G？

等閒reboot

當然試過

有睇hkepc 的話.有人話轉台慢到不能接受

你咁講完我就試過吓 3 - 4秒到啦

youtube 大把sony電視 wifi connected but no internet access，試緊d方法睇下得唔得

120fps同120hz有咩大分別？

try this, 去設定將日期時間由廣播時間->網絡時間，我就連到youtube

因為我上網睇過X9000F
嗰個螢幕維修費都好似11000

gx800h? Samsung tu8500? 邊個好？

試下個wifi 轉個少人用既channel

想問下2020新款幾時出？ 49 係咪推介gx800h?

2020新款 佢宜家出咗49” HX900H同50" HX700H㖭啦 細機宜家Pana最勁 你唔介意佢唔係Android TV嘅話

49/50 師兄有無好介紹？

我覺得你可以諗吓HX900H 我諗呢個寸數佢都無咩對手㗎啦 三大主流牌 呢個寸數啲機都硬係殘缺Spec

Setup wifi果陣已經用過scanner 黎搵best channel，所有device 都無咁既問題

thx

不過你要接受到無Google Movie

我都等緊hx900, 唔知大鋪幾時有實物睇

去Pana Shop或者中原睇好過啦 大舖專打壓日牌

人氣好過pana shop

咁人氣係信興自己開啊嘛

Hx900有齊Dolby vision, Atmos, local dimming, 120hz, hdmi 2.1, 仲有5年保，同級機黎講應該算最抵 我主要睇電視台、netflix, 冇android, airplays都冇咩所謂

咁OK啦 我見佢My Home Screen 5.0整得靚咗 如果有埋Google Movie或者iTunes真係完美

邊個係咁負評我 有咩唔怕直接講

想買55 q70r , 但無dolby vision
睇netflix會唔會好大分別

點樣唔見
Q80T有4K120Hz

32吋 有咩介紹

32吋 我勸你用Monitor算… 要睇電視咪買個八仔盒…

本身都係「使用網絡時間」

PS5未出，出左先有得比較
個config 幾勁，今日都係俾住一個問號先

講錯啲咩比人負評我？

個post係咪有人有反社會人格 係咁負評

x9000H/ x9500H好啲

不過pana性價比高啲

岩岩睇人気網店已經有hx900賣，49吋8000蚊

今年P記係咪無43" HX系列出?

遲啲出，睇EMSD就知

睇錯咗40"，43"冇資料

就係睇左EMSD
40 49 55果啲都已經有HX 但得43仲係GX

咁係咪可以直接買GX

如果55”或以上就係… 但49”/50”就應該係Panasonic好啲

50 吋4k smart tv+airplay求介紹
水/行都得

但係pana係edge led+ local dimming
sony x9000G/ x9500H係full array + local dimming，已經贏咗

依部幾吸引，但airplay唔支援ios

HX900H係分區背光喎 我見佢簡介49”都成千個分區 應該都係全陣列式 不過～ X9500H同HX900H都係好嘢嚟就是了

其實我要49/50吋 4k要an tv+airplay
係咪得返sony部x8000h可以揀
見好多都一係冇airplay,一係就變左smart tv

我都同意 起碼冇左行貨食水深個問題
定價佢好進取

咪即係貴上代880幾百蚊.

如果full array咁唔錯
差在香港版係咪va panel
如果係就同sony差唔多

其實宜家係VA IPS都無乜分別 基本上現有嘅PVA SVA AHVA都係接近IPS嘅改良

HX900 個價位係同X8500H，X9500H貴成4千，但HX900H規格已經直逼X9500H，如果唔係要android 同airplay，無理由要買sony

色水應該都差好遠?

我個人係偏愛Sony調色同質感 但Panasonic其實都勁 唔好睇小 佢HCX引擎我覺得都做得幾唔錯

Hx900應該仲係led edge, 但多咗個local dimming pro intelligent加強控光能力

講整體質數就一定係Sony x9500h好，價錢已經有好大分別，Panasonic hx900仲平過Sony x8500h...

官網概覽第二行已經講明係直下式 唔係側光式 當然 Sony啲Full Array係自家製背光系統所以係勁啲啦 但如果HX900H一定勁過X8500H

係咪得sony套software特別多問題?

例如？

買左部SONY TV 55" 有SOUND BAR
睇TV果時覺得細聲就較大左 一睇YOUTUBE/ USB果時就勁大聲
點先可以一樣聲量? 見SETTING果度"聲音"有得較但要用TV喇叭輸出先得

今日行左轉，SALE我 SONY 49 X7000G...
4K入門款 睇Netflix YouTube, 間唔時PS4
呢款定SAMSUNG TU7000 定 加一千 P記 GX800H好呀咁多位？

x9000h台灣行貨要12400港紙左右
各位ching估香港行貨幾多錢？

HX750 應該近六千.個二千值唔值

7000G 既然唔係行android，當然gx800H

Samsung TU7000係咪唔洗諗？😂

sony 電視可唔可以用手機控制電視？
app store好似搵唔到，想有時可以用手機控制cursor

可以，咪上下左右home

40吋4K係咪得#1果部

play store 有 video & tv sideview: remote woo

今日去荃灣avlife望過下

49吋好似好細部應該最尾都係會買a9g

a9g係咪貨尾賣晒就唔再出？

尾唔尾我都答你唔到, 反正佢而家仍然係sony oled 旗艦

好似a8h仲抵屌d

有冇人知samsung q80T
如果配Sony soundbar 得唔得！？
想配Sony X8500 soundbar

samsung 太多model q60t 落一級係乜？

P記個一部唔得？

55吋 LCD LED 點選好 律直8K 生腥 L豬 罪大 P記 點選好

冇咩人睇今年LG 49nano
我見功能幾齊喎
係米真係唔值？
唔太想俾個double上cx

Q60唔係QLED系列最低grade嘅呢咩？

今年L豬得Nano95係直下式LED 其他一律側光式喎… L豬買LCD = 自殺 極差

iOS唔知咩事香港落左架
但係轉去日本Store會搵得返

Q60 係Q系最低級.之下仲有一堆普通LED
太多model 根本唔識再分

三星tu8000 o唔ok？
見55in 水貨6k 好抵玩

呢個價位就Q70R啦

好似差成3千蚊

水貨我剛買$5800

TU7000/8000/8500 就係果堆普通野

邊度買

畫面質素唔係好但功能齊
睇你想要邊樣
49呎要功能齊真係無咩選擇

都係google水貨電視個啲啦

我用an機所以仲dl到

咁同Panasonic 比呢
性價比電視佢係打中價
但其他電器反而係中高

呢個價可以買到Q80T
5700人仔

55 hx900仲未有消息

今年啲日廠復工好慢 得返泡菜機…

本來想甲samsung 80T 但原來唔支援Dolby vision
見嚟緊Sony ready for ps5嘅x90h 會支援
又心郁郁 知唔知大約幾錢？ 55‘ 嘅話

我估$12990 - $13990

我岩岩查到 原來要$18000

好貴

個價流啦 X9500H都係$19990 用返普通X1影像引擎點可能同X1 Ultimate爭咁少呀

加多2k 買cx 55

咁點先知佢真實價錢？？

唔覺有airplay 2
睇你需唔需要

等sony官網
但未公佈

想請問各位巴打
X9000H 有d 唔明點support PS5
係之後要加一舊野駁HDMI2.1 定software update 就夠?
定一出個hdmi 位已經係hdmi 2.1??

我諗6/8應該會公佈

係X9000H嘅HDMI2.1支援4K120 VRR ALLM呢幾個係重點

其實你可以參考台灣價格 台灣賣55”賣$46990 香港應該係相約 因為大家同產地

咁計返仲平過samsung q80t
Sony呢部我起rtings好似搵唔到呢部？
係咪未咁快？

Rthing有評測啦

之前一直諗緊x9500h，定q95t ，因為張枱放唔到x9500h，又唔想買水貨，次一級又差好多，最後去左av奶買q95t

係咪呢部？？

好似樣樣都差過q80t

咁你要4K120就無辦法㗎啦

原生未得.佢話update 解決

佢硬件上有 反正PS5都未出 臨出前update就得 但除咗X9000H就得Z8H有齊呢啲嘢 GG

七千蚊budget 49-50吋
三叔Q70R定係sony嗰啲比較好

我覺得罪大唔會只係兩部H機有 HDMI2.1
可能仲有迷の A9H OLED 呢

出年都仲係得咁少死得la

聽聞已經Cut咗呢個系列 睇佢A9S追唔追加啲吋數好過啦 LG CX嗰邊都加咗55” 65” 77”

唔求airplay就panasonic
7k買sony應該好

根本係同一塊面板.
你見早一排一部送ipad ,另一部送ps4 pro

請問師兄係邊買？
見到香港水貨賣8700
淘寶得q80r
amazon好似無貨同都唔平

應該都係淘寶直接問賣家
但我之前問過蟲蟲55" Q80R要6400人仔
最後香港買水貨Q70R算 $5800

如果budget只係5-6000，換部49吋4k電視，邊部會係比較好選擇？

點樣Amazon買電視

唔該兩位師兄
見淘寶都要7000人仔
同埋唔知運費幾多
咁好似買x7000h行貨穩陣D
希望都係好似台灣個價咁

之前有傳媒問過 確認咗㖭啦 所以咪話應該諗加多一兩個吋數 加55” 65”呢啲熱賣吋數

差好遠喎X7000
一部入門級 一部中高階
同埋香港都未必出X7000啦

個問題係大部份係用軟件升級做2.1
端口明明係硬件野.2.0 （2.1 ready)升2.1 竟然可以靠軟件升級
我就唔係好信.怕伏真係等實物出左先決定
費時做升級苦主

我諗真係得X9000H同Z8H得 其他我諗係缺少咗一啲晶片 係唔可能用軟件解決到

新手一問
如果平時youtube Netflix ps4咁
P記49gx800h應該夠？

sorry講錯
係x9000h先啱

x9000h 就差唔多喇

喺森林買貴嘅型號大有人在

請教下系統方面 android tv同*** tizen比邊個好用
apps方面應該android會多d？想多嘢玩d係咪應該用返android
同埋邊款穩定d？開機要幾耐？用半粒鐘就hang機？要成日reboot？

穩定Tizen
多嘢玩Android TV
依家啲電視全部都係有Fast boot嚟做極速開機
你撳遙控熄機 實際其實係Sleep mode
所以差別唔大

TCL就不了 講完

唔該

P記GX800H

睇budget，如果5-6K，又唔要airplay就衝得

pan記最新一代幾時出
太耐就gx880h算

800同880差別大唔大？

見到samsung q80t好似幾岩心水，但要8000幾over budget

想買55吋a8h主要打機用
但係佢冇hdmi 2.1
想知2.0同2.1嘅延遲會唔會差好遠？
唔想買9000H因為覺得oled畫面靚啲

主要係傳輸容量

想問下大家咁樣係咪冇得救，夠鐘換機

有冇人買機會留意埋Dolby vision ？
三星個啲全部都冇
好多串流平台都玩緊Dolby vision

但*** 一樣好好賣

啱啱買左蟲蟲
Q80T水貨
6200人仔包掛畫
運費300
我諗應該唔包安裝

但係我想問下samsung水貨有咩分別？
係咪搖控殘體/無chromecast/大陸廠
仲有冇其他？

答左好多次喇係呢個Post

入Factory Mode改返香港就同港版一樣功能
有齊AirPlay Apple TV Netflix
香港數碼電視功能都一切正常

*Samsung電視無Chromecast，要Chromecast買返Sony Android TV

大陸行貨應該都係大陸做

LG CX 55, 都有HDMI 2.1 . 有無得諗

見到人氣有得賣既？hx900

壞led燈，可以去換燈嘅
我之前部三星同你一樣，不過壞一行者，問出面維修報$1500，不過最後都無整，買過部算

今日終於買左55’ Sony X9500H
Apita問價，折實最平 $17680, Sony送$ 2000超市禮券，Apita買滿$1000送$100，店員話幫我分單，第一張單碌完有Apita $1600 coupon 即用落第二張張單，另外，我用匯豐簽有$600回贈，所以計晒全部就只需俾$13380, Apita既優惠做到3/8，今日係最後一日，唔知會唔會延長優惠或做其他優惠，最好自己打去問下！

咁a8h買唔買得過
定係揀其他牌子oled有2.1好？

就算無ALLM A8H輸入延遲都係18ms咋嘛 唔會好覺

A8H畫面比較靚 CX就有HDMI2.1 睇你重唔重視4K120支援

我自己會揀LG CX 48

其實點解***水貨用到airplay但係sony水貨唔得

AirPlay呢個功能喺大陸唔用得
應該係關支那廣電總局嗰Policy事

三叔水貨無閹走其他國家嘅Firmware
或者咁講 佢嗰Firmware可以自由改售賣地區
改唔同地區 就會提供唔同地區相應嘅Apps

Sony支水閹走曬Google Service
你亦唔可以刷其他國家嘅Firmware
所以自然唔用得AirPlay

同埋中國賣嘅BRAVIA係中國製 連啲大陸常用智能助理都用晒佢哋嗰邊嘅嘢

支那水貨首選Samsung同LG啦
呢兩隻可以改到區

不過一定要係國際版型號（姐係其他國家都有賣嘅）
有啲支那特別版 多數都改唔到

A9G

房部電視壞咗 想買部新
唔駛4k 大約37-40吋 內置睇到youtube netflix 就夠最緊要平

終於出到張新卡可以食迎新
P記HX900係咪介乎GX880同800中間?
同埋最近仲有無人買到49" 880?

求救：想請用Samsung機既巴打睇睇

如果你地係用座枱架、唔會掛牆，
想睇下你地有無圖中呢幾粒for 掛牆用既 adaptor唔要

想用掛牆但發現自己無左呢粒野...淆底ing。

LG, Panasonic 有

最主要係hz同粒u啲分別

GX880H: 120Hz IPS panel
GX800H: 60Hz IPS panel

HCX pro: GX880H
HCX: GX800H

不過呢兩部出面都斷晒，要買可能要行多幾間

如果諗gx880, 不如加多幾百蚊買新款hx900, 同樣有120hz, hcx pro, 另外upgrade咗local dimming pro, my home screen 5.0

屋企電視壞左 想買部55寸 睇電視多
萬5左右 買邊部好？比家母用

想請問水貨x9500H 睇本地電視節目時會自動出正體中文字幕嗎？

（因為見有人講舊款只會自動出英文字幕)

不過萬二頭 q80T rtkngs評分唔錯
高過LG nano86 , LG cx 都高分 不過貴

其實Dolby vision 重唔重要？
分別大唔大？

或者咁講 Dobly Vision三大主流品牌兩個都係用佢 得Samsung自己用HDR10 Panasonic之前都係埋Samsung堆用HDR10 之後都索性買兩邊 加入埋Dobly Vision 咁到底有幾多影視內容會整HDR10格式就你自己諗

樓上個部x9500h

一般睇下電視X8500H已經夠
用唔著X9500H粒X1 Ultimate
除非睇埋NETFLIX

55吋x9500h 成2萬喎
49吋就萬頭

睇錯左 自膠

x9500h邊度買最抵

我應該睇埋 netfilx 咁就x9500h啦
唔該各位

人氣見到有 不過係信興自己鋪
想知出面街鋪有冇

hx同gx響出面都係稀有品種
gx賣哂
hx未上架

人氣HX900應該係49‘’？
想睇下有冇55‘’hx900實物

跪求

49黎
唔連掛牆架都要八叉野有啲out budget

第一 X8500H無55” 二來與其買X8500H 我情願再downgrade去X8000H 雖然cut咗藍牙TX同得返50Hz面板 但起碼係分區背光板

得Panasonic同TCL幫到你 呢啲吋數超冷門

呢部係咪好野黎？49吋

其實睇你d source 有無支援Dolby vision,主流媒體Netflix 普遍都係HDR10， 而某d片會有Dolby Vision。係iTunes買既電影都會支援（要用Apple TV) , 你買4K Blueray, 大部份都有哂HDR10同Dolby Vision。如果你既source無其實都唔會用到。

HDR10同 Dolby vision 只係兩種high dynamic range 既制式，HDR 係open standard 黎， 而Dolby vision 係 Dolby laboratory 既出品。

理論上Dolby Vision 既顏色會再靚d

我自己本身有玩開AV，所以我會傾向買有埋Dolby vision 既電視。

比條link 你參考下

補充多小小，打機大部份係得HDR，Dolby Vision 比較主流係影視上

唔知ps5會唔會support DV，不過都有機，始終罪大啲電視都有DV

都係，暫時得Xbox one 有 DV，如果有用黎打機DV, atmos一齊開都幾過瘾

我本身打ps4 睇英超 睇netflix
基本上樣樣功能都想要
睇下取捨邊樣
不過最重要睇下到時ps5出嘅時候支援乜野
咁耐都唔講

我主要睇netflix youtube 個d，可能會打機

會買55吋，8000H 定8500G 好，兩部個價差唔多

不過有少少驚而家買到既8500G 會係display 扮新機個d 鬼機

咩料
我問avoutlet 佢真係答左我
話55吋x9000H要18800
運費100 掛架700
係香港貴咁x多定係佢水我

貴過x9500H 叫佢吃自己la

on9 補多少少上LG CX 55

如果咁嘅價錢
真係逼我淘寶部Q80T
但係無chromecast真係爭D
水貨又驚壞

萬三我都要諗下
兩萬不了

采佢都生臭狐啦，18800 罪大個 suggested retail price 咋話?

我問佢點解台灣萬二多D
香港貴一半
佢話無錯
等遲幾日sony公布先知佢係咪呃我

55" for ps5 藍viu應該等x9000h定而家買x9500h好？
x9500h好似冇hdmi2.1?

佢可能見官方未出價 食你水啫 絕對無可能同X9500H差唔多價

想問下sony tv點樣可以set每日某個時間轉去某個台

假設我想每日9點半轉去viu96 但我禁guide再禁9半個個節目佢dim左剩係比我揀當日 聽日又要再禁過

冇

唔好意思 家母話買49吋就得 咁應該買hx900定都係x9500h好？

要airplay 就x9500h

18k? 當人on9

計埋運費就濕9
有冇其他黃店推介
呢間好似唔老實

冇routine,
話就話係行Android smart tv, 實際操作上好低智

挑～ 講真佢開呢個價 分分鐘專門店平過佢 兼可以用埋啲積分買配件啦 佢都戇鳩

嘩 一開波就減一千 其實幾抵用

幾吸引，但想睇埋實物先決定

$7800 佢掃場㗎啦 大牌子嚟講

有冇ching知道邊到有hx900開箱文睇？暫時淨係見到台灣hx750

Panasonic係唔同國家都入唔同版本 無乜相同 係最旗艦嘅OLED TV先統一 無評測睇

仲貴過a8g痴鬼線

呢個價真係抵玩
今個月睇完實物就入手

好平咁 未有得買住？

人哋話八月中出貨啊嘛

不肯定 HX900H 是否最頂級

GX 時最頂級是 880H，可能會有 9X0H，但相信會過萬元

GX880H 底盤可轉動 🥰

有冇人知Sony 43” X8000H 幾時會有貨

喺Sony個online store買 佢又冇寫缺貨

依家等咗半個月打去問先話冇貨

LCD應該就係HX900H係最Top 我諗主要係Panasonic HK諗住跟返主流行 分返9系 8系 7系咁 之前得佢分8 6 4都唔知想點

上年 880H 係遲 1 個月發佈.....

其實8 6 4佢都行咗一段時間 唔係近年嘅事

機電處搵唔到有其他再高階model

即係今年既49吋黎講panasonic係呢部900最top？已準備買呢部了

唔肯定會唔會有HX9×0H呢啲細分型號 因為外國有HX940H 所以唔知香港有冇

外國940同900 分別在 HCX (Hollywood Cinema Experience) PRO Intelligent 處理器，香港900H 已經係

外國版hx940應該即係港版hx900? 就咁睇兩者配置好似係一樣

所以我咪話HX900H已經好Top 只係49”太細 如果有埋55” 65” Panasonic自己又落啲力sell 應該夠砌低L豬

好心動，我仲用緊 FX800H

有冇30-40吋4k tv推介

X9500H 跌得咁快 真唔真

水貨黎

支那水貨
MIC, 冇Google services, 冇AirPlay, 冇NETFLIX

支那貨就不了

咁想問下49吋哩部好d定罪大x9500h好d?

netflix係咪可以裝apk解決？

睇過人地啲開箱係，部份Google apps都可以裝返
不過AirPlay, Chromecast就冇得救

Apita 即係邊到買呀？

太古城 AV生命啦 我估

想買 49”-55”
要高Hz for Ps5

最好$10000內

等X9000H跌價 完

水ok ?

匪國製 不了

想買，邊間pana shop

唔係我po相 你要搵返啱人tag

唔好意思巴打，自膠

想買，邊間Panashop

你仲係錯… tag #840先啱

sorry，真係弱智

係 甲鳥月利氵州 既 panashop 💪，打去問下是否只送貨到呢個 氵州。🙄

Thanks 👍

用緊c9 想搵條有Dolby Atom 既soundbar
如果一體過有咩選擇？
暫時見到得sony...

用緊Sony條ST5000睇戲聽歌都幾好
唯一唔好就係無後置

我噚日望過吓台灣報導嘅上市資訊 原來HX900H所講嘅分區控光只係整多組背光系統 但本身個餡一樣係側光式 而唔係直下式咁點對點

想卦下幾錢？

咁抵

員工福利

想問下掛牆架係咪是但買一款就得
有冇話邊度買會平啲

抵到爛

堅抵買

你地可以叫員工幫你買，幫人買個價6500。每個員工有3次。

除非識啫 如果唔係點問得出

從一個official公司立場 咁做直情係炒得

唔該巴打

我都係問朋友，咁恐怖

你有隔朋友OK嘅 但無厘頭一個客走去問個Staff 個Staff又畀唔炒佢等幾時… 我自己做嗰行都有客夠薑問 真心痴線…

等你包膠

Gx700h

我都睇中panasonic 40寸
但想等hx700h 出左睇下同gx700h 有咩分別

低階冇乜分別

想平平地買部24寸smart tv放係房
Budget 2000樓下
有冇推介
Phillips 24pfd5022呢部得唔得？

打PS4 用Sony 55” x8500G ok?
有100Hz

My Home Screen 5.0我覺得比4.0個介面進步咗嘅 之前好簡陋咁

sony 65” 邊部最抵買

唔知5.0有冇Spotify app 裝4.0冇 常用app就係差佢呢一個

買個Now E算數啦 反正本身Pana無Voice Assistant

我本身有用開fire tv stick 其實都冇問題
只不過有時懶唔想禁個AV制轉hdmi

呢個尺寸有airplay，如果唔追求full array都ok，不過如果會上ps5就可以考慮下x9500h/x9000h

最後買左sony 43'' x8500h
好似兩頭唔到岸咁

咁細吋數無規格可言 齊功能就算嘎啦…

唔係好明

師兄幾錢入手？

係誠哥用恆生卡買
計返d cash dollars 同 coupon 其實同出面細鋪差唔多
好似係

點解話兩頭唔到岸？
因為我都掙扎緊買pan 43gx800h 定罪大既 x8500h 好
又想睇下pan 40hx700h 新款有d咩唔同

因為開Motion Flow嗰陣 正常亮度會衰減 X Motion Clarity就係用嚟保持亮度嘅技術

有冇人用緊LG CX Oled ????
正唔正？

新入手SAMSUNG TU7000想問 AIRPLAY個時 成日連唔到
睇佢網路設定 GATEWAY派左0.0.0.0 有冇人試過知道可以點搞
同埋睇黑既場景個時 成日黑到乜都睇唔到 係咪部電視色水係咁就係咁 無得救

36寸有沒推介
同埋遲d會買ps5

諗緊買dell u2720q自私睇，定P記43gx800h一家人睇。。

其實x8000h x8500h 其實係差少少野 但貴千幾
但x8500h又唔係去到ready for ps5 差一大段距離
pan 同 罪大 都係睇你洗唔洗要airplay果d野
利申: 我唔係好熟

8500g玩PS5會唔會有鬼影呀
係咪上9000f好啲

謝回答
Lg 夾sony 會唔會有兼容問題？
同埋有atom 係咪真係好好多
我見有atom 多數都有woofer
但我擺唔落

電視版youtube有冇得睇comment section ?

部50街價比圖再平近千

聲方面試netflix到較返2.0, 如果都無咩大幫助, 就要考慮買soundbar啦

絕大部份電視都支援VESA掛架
但需要留意電視同掛架嘅VESA規格係咪一致
例如電視用100*100 你嘅掛架都要Support 100*100

部分電視除咗可以支援VESA掛架
廠會自己另外再出
例如Samsung No Gap Wall Mount

熄 surround sound

收到Sony warm call
今個月我買電視有額外9折

佢拎左A8H 同 A9G 做例子

55A9G 26990*0.9=24291-2000 =22291 再送3000$coupon加hdmi cable

55A8H 22990*0.9=20691-2000 =18691再送1500$coupon 加hdmi cable

好似好正

即係A9G 2 萬都唔使? 抵呀

減埋嗰$3000 超市禮卷真係唔使2萬
我叫緊我老豆換機，佢部機用左8年，近排屏幕有個光圈...

A9G 我上星期百老匯walk-in 分三張病貓銀行信用卡碌減埋Sony送$3000超市卷都做到18xxx，仲有禮品任揀3樣

究竟Sony x8500g同x8500h分別係邊

我都想知
但Firetv同sony都冇

Ching 點睇samsung 50''TU8000
見大概$5xxx
Thx!!

三張唔同名既卡？

想問下主要睇波，睇戲，打ps4
49吋連soundbar，Budget 一萬內

除左X8500H 仲有冇推介？

請問43吋黎講
GX800 定 Q60T 好

發覺好多人都Sony 情有獨鍾
但OLED 嚟講睇spec 係LG 贏晒
都唔太能理解

panel係唔係lg好d？

大家用一樣面板 但Sony個影像引擎勁過LG

LG cx 個rtings 分贏晒a9系列

第一 其實你用上代比你今代機已經唔公平 第二 你都起碼用A8H同你CX比啦(雖則都仲未公平 正常要用A9S去比 因為大家真係同一塊面板)

A8H係TV Show同Movie係贏LG CX 只係因為Video game LG有ALLM同VRR 所以係Game呢part低延遲拉高咗LG個分

用緊8500
唔錯無投訴

好期待A9H

呢個價仲有好多選擇

本身用緊舊式sony40吋1080
有位多換43x85h定49x80h好？
兩部個價差唔多

可唔可以介紹下

係，要唔同名分3張單碌

song X8500H 同X800H 43' 差多唔多

Cut咗… 應該A8H打晒 A9s又唔知加唔加吋數

爭藍牙TX同Motion Flow 800

睇下你要唔要100hz同eARC，唔使就有大買大啦

新款panasonic?

好其問下點解rtings冇p記review

佢哋嗰邊無得賣

自推

日本 同 韓國 牌子

我都好想買Sony
但掛牆嚟講LG gx 贏晒， 價錢都可以。

投其所好

我好麻麻韓國野
所以都偏向sony

oled lg 係好d
不過當你得一部喺屋企
其實無乜所謂
只係一部100分，一部95分既分別

LG 係FB到話9月開始CX GX會係印尼做

利申：買咗55gx

韓國製同其他第三世界咪又係差唔多 唔覺得有分別

咁對間公司嚟講，成本會平好多。
其實如果QC做得嚴謹，邊到製都無乜分別。

訂左 SONY X8500H 聽日到

其實我見A9G個活動掛牆架都好貼牆身呀
LG GX係點？

想問黎緊咩月分會有電視機減價？

好事，有減價空間

價錢差唔多其實買x8500g定x8000h好？

2020年啲新機先啱啱出，最快下年二月先開始大減

大吋數我會揀X8000H 細吋數我就揀X8500H

X9000H幾時先係香港出

呢個月內

間間標18800真係覺得好on9

呃人啫 如果萬八 我真係放棄4K120 買X9500H好過 又超窄邊框 又畫面勁好多

唯一可惜係無hdmi2.1

如果有埋4K120 ALLM VRR真係掃低晒其他LCD TV

姐係完全唔會考慮g？

G都無貨啦 你搵到仲有咪買 不過無Airplay

要Sony , airplay , 4x hdmi 2.1 , 高hz

今年會唔會出有2.1版

我諗唔會㗎啦 我諗佢主力推X9000H 本身都唔預X9500H好賣 始終呢啲型號係貴價機 市佔率低 所以先唔整HDMI 2.1

LG CX 出咩價位

買電視機換電視機集中討論區 (17) 有問題睇咗#1先

998

999

1001